點追一個鐘意蟲鼠蟑螂的女人呢？

一個女人如果不怕見到蟲和老鼠，那麼她一定是勇武派，如同花木蘭般引人入勝，係咪？ 咁勁的女人會鐘意咩型的男仔呢？

鍾意D更強既男人
養獅子斑鬣狗已經係基本起跳

面對住D墨西哥毒臬都面無懼色

即係佢見到你呢d 崎胎都唔會驚 扮下老鼠叫就得米

笑咗

suet ying

可以參考下小醜女猛禽小隊

痴線無人敢得罪既小丑, 就有養斑鬣狗既小丑女咁上下LEVEL

直接除褲放隻曱甴喺碌尻到

G

嘗試喺佢面前食曱甴老鼠

個女人鐘意昆蟲你仲食咗佢？

練到見到蟲鼠蟑螂都唔拍死佢地就應該合格

屌，我以為講緊純粹唔驚
咁試下同佢地kiss，咁應該追到